北韓教練：能夠賽和香港這支強隊，已是不錯的成績

周二亞盃外B組，香港足球代表隊在主場以1:1賽和北韓。在末段，更有北韓球員踢到抽筋。北韓主帥安達臣表示，他滿意球隊賽和香港，更讚香港是一支強隊。

北韓教練安達臣賽後指：「比起去年11月，今仗精采得多，香港踢法直接，用很多長波，特別是下半場為我們帶來很多麻煩。上半場我們有點欠運，我們有較多機會，惟沒有入球，更因為後防一個錯誤而失球。能夠賽和香港這支強隊，已是不錯的成績。」他又否認球員體力有問題：「我們一直主攻，而香港只是專注反擊，體力消耗當然較慢。」

咁客氣

反kim果班人呢

香港踢法直接，用很多長波

Kim sir戰術

輸左波...
Rest in pieces

可能係同金仔交代

kim式鳩斬

燒味

唔講香港隊勁啲 ，返到去咪仆街

sickball

金仔：我們沒有忽視體育發展，我國足球已發展至香港隊的水平了！寵寵寵！

收皮啦廢金

寵寵寵

金仔國 又話10.0

以前曼城嘅奇雲基謹都好鍾意用鳩斬戰術

連香港都贏唔到，d球員都係比金仔點去做礦工啦

唔通講 能夠賽和香港這群垃圾 是我們的不幸咩

強隊香港

等緊主場做你啊
好自為之啦kim sir